---
sidebar_position: 14
title: Fotos e xerox
description: Sobre fotos e xerox
---

# Fotos e xerox
## Fotos
Link de GMaps de loja que tira fotos, do lado da estacao Republica do metro:  
[maps.app.goo.gl/qmKxB5fxrr6142aV7](https://maps.app.goo.gl/qmKxB5fxrr6142aV7)

O aluno pode ir nessa loja de fotos, tirar fotos 3x4, e depois pegar a linha
vermelha do metro para chegar na estacao Belem, e depois caminhar até a escola
Clara Mantelli.  

## Xerox
Perto da escola, no bairro de Belém (São Paulo), há uma loja de materiais de
construção que tira xerox.  
Endereço da loja:  
Av. Álvaro Ramos, 780 - Quarta Parada, São Paulo - SP, 03330-002  
Link de GoogleMaps:  
[maps.app.goo.gl/kSWpPx3xs6wg6ao59](https://maps.app.goo.gl/kSWpPx3xs6wg6ao59)  

